［街機］西遊釋厄傳2 仲有無機鋪有？

要買卡玩 有無人見過機鋪仲有呢隻Game